［神跡降臨］我係預言家

我擁有預測未來既能力
放低你地既問題
費用：正評一個

每次回答都會係10個字內

你係一個生死物融合大師?

雙重身份

呢張係我既卡片

香港幾時獨立？

2027前

你收收皮都得

我今年轉唔轉到工？

寧可信其有

3號位係狼定平民？

轉到

平民

各位請付費

中共幾時冚家剷

未來會變得得差定更好？

我幾時會出pool
p牌仔正評唔到sor

2022年

咩既未來

半年內

狼人？

下一個大規模爆發武肺嘅地方系邊？

支拿未來經濟環境？

北韓

金玉其外 敗絮其中

有冇可能同舊愛做番朋友？

可以 而且相處愉快

我幾時結婚

30歲 奉子成婚

咩行業系將會會賺大錢？

我入唔入到u

旅遊業

入到 但唔係最好

Dse 幾多分？

18-23

拜登定trump做總統

Trump

5月武肺係咪會大爆發？

唔會

邊間u 咩科

教大 通識

有冇機會入港隊

有

我幾時有新戀情

今年會出現

我幾時脫離A0既生活？

兩年內 好好期待

今晚食咩好？

附近黃店

交友app定現實相遇-0-？

現實

我幾時會發達？

結婚後

呢半年出唔出到pool

唔得

我幾時拍拖

有新工作既時候

我身體幾時先好番？已正評

我幾時買到樓？

當全世界0確診武漢

武肺

結婚後5年內

幾時有拖拍

當你遇到個喊緊既女仔

幾時復合

我呢幾年會點？

佢打比你既一個禮拜內

平淡無奇

幾時出pool

遇到個抄你牌既男仔後

幾時會買到樓

林鄭下台後

幾時世界末日

我幾時grad

幾時有女朋友

我幾時唔洗撈

陳庭佳幾時去台灣自首

當世界有兩個習近平

交完fyp後

朋友介紹朋友你識之後

戒丁2個月會出現桃花

個仔中學畢業後

死後

我幾時生意爆數？

暑假期間

幾時拍拖

金仔幾時死？

半個月內會出現苗頭

6月會點

一個月內

飛霜

我幾時有第一桶金

我會唔會同中途轉gay

你已經有 但你唔覺

你已經係gay

我有生之年內見唔見證到香港獨立？

Pk鄧會唔會坐監

你好姐妹結婚後一年

可以

會

我個正評係第幾個

我同ex會唔會復合

我生仔會點

我幾時有男朋友

23

會 但不是現在

下一次游水之後冇耐

樓主陣間柯完屎會用邊隻手炆

被送往醫院

我鐘意個個人仲會唔會搵番我

承認出櫃既後兩年內

右手

會 但不是你預期中

支那幾時攻打台灣？

今日官方公佈確診數字幾多？

我會唔會做到名人?

港元幾時會脫勾？

樓主屋企廚房幾大？

down 新既交友app後半年

但我已經有了

我幾時買到樓

2047-2050

WW3幾時會開打？

咁就慘 而家武肺 有排都無得游

我下一個女朋友幾時黎

幾時先會溝到女

交友app識？

我家姐生仔定女？

2單內

我幾時減到肥

會 但冇人記得你真名

第三次世界大戰

我會唔會失業

幾時
我值得等？

我可唔可以同ex一齊返
但我地分左手3年

我會唔會分手？

無法預測

我幾時會有同我兩情相悅嘅女朋友

依然會有

母子平安嗎

唔玩股票持續10年

我今年可唔可以上架app 創造到被動收入？

我做咩行業？

港共同紅官幾時會有第一滴血？

我點樣先可以賺到錢？

美國總統被暗殺失敗後

敬請期待

我幾時出pool?

可唔可以同舊愛做番朋友，或者一齊

唔同前度聯絡兩個月

嘩 屌

抄兩次女仔牌後

我幾時可以拍到拖

我幾時出pool

未必 但有關聯

肥仔

新愛定舊愛好

我下一任伴侶係男定女

DSE考成點

食夠100次黃店

我dse幾分

請付費

19fg仲未搵到工 幾時先搵到

若不付費 預言失效

聽日東方日報A1 頭版頭十隻字係咩？

已答

順其自然 不要強求

我幾時會結婚？

我幾時死？

你陷入低谷時期會有轉機

會 但唔後悔一齊

我grad之後會唔會考到消防隊長？

我會入到咩U

我阿婆住緊醫院，佢幾時好得返？

當你朋友讚你性格好咗後冇耐

當然

我幾時發達？

其實佢講到明唔會再有可能
但係想知佢心態點由完全冇可能變到會復合
謝謝

破左法
個reply有12個字

可以 但不要期望過高

有冇機會同前度復合？

不可預測

我幾時可以脫離A0?

已經出現

下期六合彩？

咁幾時結婚

心如盤鐵

幾時會有女朋友？

有個出其不意既電話打比你

幾時出pool同結婚

可以 但會影響你既人際

今年轉唔轉到份輕鬆工

幾時識到女朋友

我依家鍾意緊嘅人會唔會鍾意我？

點定義差同好？

你認真儲錢之後既一年內

我幾時拍拖？

我隻龜失咗蹤 會係邊搵番？

同朋友既約會早到會有驚喜

幾時有女

我自殺會唔會成功

每星期整理乾淨房間 持續半年後會有有緣人

心念舊愛 兩者皆失

今年事（學）業如果有野心d好唔好？

ps：有人今年幫我睇話我今年低潮唔好咁有野心

我幾時搵到女朋友

會唔會同前任一齊返

身體女 性格男

我今年入唔入到大學

預期內

2字頭

我幾時會買樓？

鳩up有無極限？
我答你: 無
你條冷坦鳩up無極限

臨近生日會有驚喜

中文字加數字

當你既現金塞滿咗你既櫃筒

你睇到嘅未來係一定會發生? 定只係最有可能嘅未來?

見證4代同堂冇耐

幾時上到樓

同而家男朋友幾時會結婚？ p牌正皮唔到

幾時讀到master?

會 且進度頗快

dse幾分

今年讀唔讀到master

A1個間

唔會 天長地久

香港取消限聚令前

我幾時有得升職

下一次買六合彩中4獎後半年內

幾時打仗 我幾時發達

我鐘意嘅人會唔會同我一齊？

佢會耐不住寂寞

我幾時唔駛再a0?

經過咗正評既升華 我已經提高到20字內既境界

有 但兩方不會把握

當你皮膚明顯變好既冇耐

有6個數目

幾時發達

幾時出Pool

你一個拍咗三年拖既男朋友會係你生日求婚

咁當如果我地真係一齊返，佢會唔會係我終身伴侶？

我幾多歲先有女朋友

戒食零食 多飲水 持續兩個月

而家遇到未㗎？

即係雙方都唔係真係咁有決心？

同曖昧對象幾時一齊

幾時結婚

親手下廚比屋企人食之後半年內

朋友請你去飲之後一年內結婚

我幾時中三T?

會唔會遇到真愛？

珍惜生命啊

轉到 且氣氛良好 但薪金冇升

幾時出pool?

戒丁2個月後有心儀對象

我追唔追到我鍾意嘅嗰個人

我今年仲有冇機會去到泰國？

會 但你唔會知

甴近平

點樣遇到下一任女朋友？

我升唔升得返ugc?

幾時會有拖拍？

幫咗人地一個大忙後會認識到新對象

我下一任男朋友係幾多歲

幾時係人生低潮

我幾時有女朋友

每次遇到不公義既事都會勇敢面對 過程中會有驚喜

你最曾經經過但醒唔起既地方

樓主幾時覆我

我下次cm係幾時

每日運動一小時 持續一個月後你會認識到一個好有趣既人

幾時搵到真愛
係將來既香港政治上 我會成為一個咩角色

已付費

唔知要到幾時朋友都唔多個

我地有冇機會將香港由中共魔爪中解救

已付費

你會遇到一個聽到你既冷笑話笑到停唔到既女仔

我幾時會出pool

幾時轉工

會 但死後會極度後悔

grad咗會去邊發展 前景如何

咁我都係唔撚死啦

第時老公有咩特點？

p無得評

夠唔夠生活？

即係佢係咪一直都唔會有表示？

有野心既你會知道機會係自己把握

p牌絲正皮唔到
想知自己幾時出pool

月尾學費我點算好？期限會唔會延期？

屋企人讚你有上進心既一個月後會有突如其來既機會

唔會 但糾纏不清

會入 但未必今年

外星人幾時黎統治地球

幾時出到Pool

資產超過100萬

可唔可以詳細少少

我幾時發達？ 已正評

宜家現實中冇女
日後讀書定工作中會遇到定有乜特別既偶遇？

幾時有新轉機

下一份全職做咩工

你買咗件個個都話好睇既衫後半個月內

前任會唔會翻嚟

大方向 但一切皆有變數

幾時會出現正緣

你既人工係宜家既一倍既時候

我黎緊個男朋友幾時會出現？
同埋係點樣樣架？

咁幾時識到佢？

當佢覺得生個仔都唔錯既時候

樓主幾時比人屌老母

男朋友會唔會求婚？幾時結婚？

女朋友升職加人工 話會同你一齊供

咁我唔煮俾屋企人食咪冇得出pool

我將來會唔會發達

嘥氣 阿媽係女人

我同男朋友將來係點？

係你結婚前

Dse會幾多分

推

同男朋友有咩問題 點解時冷時熱 要點改善自己 先可以同佢相處得好啲恩愛啲

符合理想

讀到 但要有準備 否則存在變數

今年你會識到一個好多野講既女仔

同番舊愛一齊定係等我中意果個

下年

同而家呢個男朋友會發展成點

日日都打緊仗

學習投資你會有驚喜

聽日係星期幾

會 但分寸要好好拿捏 否則過程不順利

當你打算全力以赴

我幾時識到女仔拍拖？

114 sor

更加孝順父母後兩年內

我將來有幾多個仔女

留tg包你一個月內

笑左

當你發現自己放下執著 狀態十分輕鬆既時候會出現桃花

咩準備?知識定點?

會唔會有第二個小朋友

唔會 但有一個非常隱蔽既變數 要靠你自己搵

5甲之年內

DSE幾分

星期一升定跌

跌

利申 入左sdow

P牌正皮唔到
就咁比個你

陣間我係贏定輸

我同佢仲有冇機會

我今晚會食咩

咁大概幾多年內？
問多一條 會唔會有分開嘅機會

需要深思

P牌冇得正皮:(比心心眼你

我幾時先溝到女曖昧左一排了，唔識點推進

我幾時搵到錢 買到樓？

屌你啦 我出左黎做野好多年

係一次約會中 你會突然心動然後表白

對象都未有如何全力

好辛苦今年有無可能

我幾時可以成功移民?

你同另一半有共識之後既一年內

咁你當年dse係咪2字頭lol

P牌比唔到正皮
唔好意思。

想知幾時有拖拍

同依家呢個女朋友會發展成點？

我地一齊得返嘅話
到時會係佢主動搵我先？
但佢個人又好要面
要佢突然主動話想一齊返又唔太似佢作風
咁到時會係咩形式比到個復合機會我地？

未來嘅事業成就

同宜家男朋友會唔會結婚
已付費

我幾時搵到工

機會就係眼前 把握成功的話會奉子成婚

樓主可唔可以預言下我有冇正評

我會唔會分手

你幾時死？

我今年入唔入到U？

係咪5月8號 會開番關口同開學？

我會唔會會考到紀律部隊？

我幾歲會破處？

樓市幾時跌？

我幾時m 到

入唔入到香港隊

我幾時會遇到真命天子

幾時有第一桶金

我嘅將來會點？

樓價幾時跌

今日既服務已結束 因為靈力已經用盡 當我恢復完成既時候會有新post

係呢度祝所有既巴絲打 心想事成 萬事順利

被我預言過既預言之子預言之女們 你地已經窺探咗天機 想成真或者想改變命運的話 請盡你既全力 你會發現 我既預言會真真確確咁出現
祝大家成為真正既命運之子

幾時變o1?

想問3175未來

幫心急人上

p牌冇得比正評，比個你

P牌正評唔到
多謝巴打

你住喺邊？

我同現任會唔會結婚

個女仔係你既機會 你未來另一半既關鍵係個女仔度

比個你
承Ching貴言
如果成真我會返黎認證

我係金水定查殺

祝你成為命運之子

我幾時發達

鳩up師

聽日會唔會落雨

追蹤我 下個開po日請盡早

已追蹤

我幾時分手？

殺咗科啦喎ching

未

我幾時有下一任？thx

屌
大師呢個位笑左
另我想識呢位絲打
求tg

幾時會出pool

我幾時成名

美國股市幾時真正見底 然後行牛市？

我幾時出到pool

我今年有無拖拍

我幾時可以走出困境

我今年會唔會升職

我幾時有拖拍

莫急 靜待即可

想知自己買唔買到樓

咁我幾時結婚？係咪同依加個個？

我兩年後會唔會仲讀緊書？

我dse會幾分

我嚟緊嘅工作會點? 順唔順利? thanks

我幾多歲會結婚？

同朋友搞生意 會唔會成功

我會邊年結婚？

同現任男朋友會唔會結婚到老

我幾時結婚？

我宜家果個女朋友係咪我最後一個

我入到咩U

咁都兜到犀撚利

頂

轉唔轉工好？

我幾時可以移到到民？

我幾時先可以擺脫到啲爛桃花 痴漢

我而家既男朋友係咪我將來既老公

你個甜故未寫完

出咗新文

我未來事業會行邊條路

今年讀唔讀到master？

我幾時會拍拖

係就好

我會唔會同依加男朋友結婚

2045年既世界奇點係咩，人類會滅族定進化？

我有冇可能讀master

絲打

我先係預言家
你悍跳
樓主查殺

我會入咩u

咁如果我喺2027阻止左香港獨立嘅出現
咁你仲準唔準

我金水自己

同個ex會唔會復合

天機洩露後 命運皆可變

點解負皮 其實啱

幾時有得升職？

佢地想改變命運

欲知後事如何 請看下回分解

9926星期1開市如何

知悉真相亦係命運既安排

點樣可以穩到女朋友

你要有一定嘅能力先改變到

幾時有新女朋友

因為我洩露咗天機 所以命運能被改變

幾時可以同男朋友結婚

skip咗我

係其中一個方向全力以赴 深思

where？

我下一句會覆d咩

我轉唔轉行好？

我才是真預言家

幾時出到pool?

我幾時會有switch？

呢度

樓市幾時會失禁咁跌

香港由幾時開始永久變成美國一部分?

我下年幾歲?

唔是問問題. 因為人生問題是要自己同際遇去解決.

但睇到呢個post唔知點解會開心起來.

謝謝你

我覆到#263已經耗盡靈力
宜家恢復緊 所以
下次再問啦

武肺幾時完？

我最近識左條女，佢會唔會做到我女朋友

5年後我會點

睇黎閣下已經參透到呢個post既內在價值 閣下難能可貴啊

冇錯 大趨勢非伶仃小市民能動搖 閣下睇得通透

我邊一年畢業？

我會唔會生小朋友？會既話大概會幾時？

我追唔追到佢

我會唔會有機會同返ex一齊

我有冇機會考到消防隊長

我等陣間lunch time 會食咩

能夠預知趨勢已經足夠攀上頂峰
更唔好講話動搖未來走向

黑警幾時有報應

你已經食了

好想好評你 但係p牌

我嘅第幾任會成為我將來嘅另一半

我grad左會搵到咩工

我幾時有拖拍？

[他山之石可以攻玉] 韓國戰線又一力作 [韓國資訊性節目講香港抗爭]

屌你老母散水師
返屋企等2027先你地出啦

正評

就嚟返新工會唔會順利同做得長？

現在既另一半會唔會係我終身伴侶？
感激

我信啊大師
好感動我等2027先出，你地出啦

香港幾時復課？

睇黎閣下乃偏執型人格

唔係，我比較純真好易信人
而家信晒你，靠你啦

我幾時可以升職/調職/轉部門?

你幾時死?

2022年同2027年獨立之間點解會有有5年時間？
香港搞緊咩

同宜家個男朋友會唔會結婚

我幾時可以發達

健康會唔會好轉

鬥黃

我幾時搵到工
有冇機會同而家中意果個一齊

會打仗
gphone會做特首
gphone會和大愛L返支拿叫人停戰
然後俾支拿人話佢阻住地球轉殺咗

之後天琦先開始再出場幫香港

同伴侶接下來會有乜發展

大家要留言請善用不推文

天琦會唔會早啲出嚟

dllm唔記得用

今日兩單 呢d就係命運

會唔會結婚？同埋有冇機會發達？

Shake shack 定 元氣？

拍幾多次拖先至會結婚揾到真愛？

我今晚會食乜？

都不了

理想很偉大，用文字改變世界；現實很殘酷，用鍵盤抒發不快

點解男人唔講分手就走左去

我媽媽啲債幾時可以還清哂？

應唔應該繼續同呢個落去?

其實我知我同佢諗法真係幾唔同

但一知同佢分就唔想佢傷心

溝緊條女 溝唔溝到？

對唔住p牌無得正評
大師想問下我讀唔讀到想讀嘅mphil
同埋未來會唔會移到民

我year 2 入唔入到想讀嘅U？

呢個po已完啦大家 今日既有緣人得200個 之後既我都唔會答
經過今次我既修為境界又再更上一層樓了
我地下個po再見 請不要再推了

我dse幾多分

幾時搵到工

去問鄭立

幾時先有女朋友

我幾時做到政府Officer tank

聽日跑馬有咩心水

推連登最沉迷嘅預言家
佢話2027香港獨立到，唔使出了

我都係細個果陣上

天靈靈地靈靈 八毛速速走

唔該晒散水師
預言家先啱

命運係可以改變 個個都好似你咁講兩句就唔做 咁就真係唔洗獨立 如果你唔係八毛 你都係個冇決心 少少藉口就放棄既人

命運係可以改變唔撚使你啦
屌你老母又神又鬼，如果你真身唔係預言家，希望神明會懲罰你全家

連登仔d質素就係比你呢d人拉低曬

同意
你啲咁嘅垃圾預言家，又唔撚係科學
信專家？食屎啦

低質人唔識睇高質po

駁唔到開始扮高質曲線？

係得你一個先覺得我真係預言家

大師今日真係兩單內喎

你睇下上面個留言？
大師今日真係兩單喎
屌你老母

分內事姐

我真係覆都懶得覆

佢話佢唔係真係預言家啊

Block鳩你條神棍
都係嗰句，如果你係喺到裝神弄鬼、妖言惑眾，希望竹有神明吾以懲罰你全家

Block鳩你條神棍
都係嗰句，如果你係喺到裝神弄鬼、妖言惑眾，希望有神明可以懲罰你全家

美軍幾時收中共皮?

Ok

真係好準 我想問佢之後會唔會出黎見我

下個post見

中咗喎ching，今日公佈2單

僥倖 僥倖

我幾時會有女朋友🥺

我阿婆九月三十號起鄉下過左身了

你仲勁過我 咁精確直接日期同地點都有埋 btw點解要咒自己啊婆？

我會唔會入返uni?

過。左。身。了

又話住緊醫院 呢d野都攞黎玩 不孝子

DSE撚 會唔會入到大學 會入咩科

想知黎緊兩年收入會點

我同依家呢個男朋友會唔會結婚？

我邊年會中六合彩？

今年會唔會打仗？明刀明鎗嗰種

我同唔同到鐘意既人一齊？

中國派去救金仔個醫療團隊染到毒帶過去？

我嚟緊五年會點？

咁你都錯...

你連預言今日頭條都錯...